諗諗下鄭中基應該係拍緊龍咁威

真係想睇下到時會點